<textcomponents>

<component id="ID_inst">
<text><![CDATA[<b>Exercice</b><br/>Déterminez comment le commutateur transfère une trame compte tenu de l'adresse MAC source et de l'adresse MAC de destination, ainsi que des informations contenues dans sa table MAC.<br/><b>Répondez aux questions suivantes à l'aide des informations fournies.</b>]]></text> 
</component>

<component id="ID_HELP_TITLE">
<text><![CDATA[<b>Aide</b>]]></text> 
</component>

<component id="ID_HELP_BODY">
<text><![CDATA[Cet exercice teste vos connaissances relatives à la méthode de transfert des trames sur un commutateur.<br /><br />Cliquez sur le bouton Vérifier pour contrôler votre réponse. Cliquez sur le bouton Nouveau problème pour lancer un nouvel exercice pratique généré par l'ordinateur.<br /><br />La topologie physique et la table d'adresses MAC du commutateur vous sont fournies. Le système vous fournit également une trame avec une adresse MAC source et une adresse MAC de destination. Ces exercices informatisés comportent une paire source-destination qui utilise l’une des adresses illustrées dans la topologie. Les exercices personnalisés peuvent faire appel aux adresses appropriées de la table MAC et de la trame.<br /><br />1.<textformat blockindent="20"> Votre objectif est de déterminer comment le commutateur traite cette trame, en fonction de la table d'adresses MAC présentée.</textformat><br />2. <textformat blockindent="20">Pour la première question, vérifiez les numéros de ports afin d'indiquer où (le cas échéant) le commutateur transfère cette trame.</textformat><br />3. <textformat blockindent="20">Pour la deuxième question, cochez les options correspondantes afin d'indiquer comment le commutateur traite la trame.</textformat><br />4. <textformat blockindent="20">Cliquez sur le bouton Vérifier pour contrôler votre réponse.</textformat><br /><br /><b>Aide supplémentaire :</b><br />la valeur « FF » est l'adresse MAC d'une trame de diffusion, c'est-à-dire une trame transférée vers tous les ports sauf le port d'origine.<br /><br />Une trame <b>inonde</b> tous les ports (sauf celui d'origine) seulement si le commutateur ne dispose pas de l'adresse MAC de destination dans la table MAC.<br /><br />Le commutateur ajoute une nouvelle adresse MAC dans la table MAC uniquement en fonction de l'adresse MAC source. Si l’adresse MAC source figure déjà dans la table, rien n’est ajouté ni enregistré. En revanche, si l'adresse MAC source ne figure pas dans la table, elle est ajoutée.<br /><br />Un commutateur abandonne une trame si les périphériques source et de destination sont connectés au même port et qu'une adresse MAC de destination figure dans la table MAC. Dans cet exercice, c'est le cas sur le seul port connecté au concentrateur avec deux périphériques hôtes.<br />]]></text> 
</component>

<component id="ID_CHECK">
<text><![CDATA[<b>Contrôler</b>]]></text> 
</component>

<component id="ID_NEW">
<text><![CDATA[<b>Nouveau problème</b>]]></text> 
</component>

<component id="ID_HELP">
<text><![CDATA[<b>Aide</b>]]></text> 
</component>

<component id="ID_hub">
<text><![CDATA[Concentrateur]]></text> 
</component><!--Frame Table--><component id="ID_table1_title">
<text><![CDATA[<b>Trame</b>]]></text> 
</component>

<component id="ID_table1_txt01">
<text><![CDATA[Préambule]]></text> 
</component>

<component id="ID_table1_txt02">
<text><![CDATA[Adresse MAC de destination]]></text> 
</component>

<component id="ID_table1_txt03">
<text><![CDATA[Adresse MAC source]]></text> 
</component>

<component id="ID_table1_txt04">
<text><![CDATA[Type de longueur]]></text> 
</component>

<component id="ID_table1_txt05">
<text><![CDATA[Données encapsulées]]></text> 
</component>

<component id="ID_table1_txt06">
<text><![CDATA[Fin de trame]]></text> 
</component><!--MAC Table--><component id="ID_table2_title">
<text><![CDATA[<b>Table MAC</b>]]></text> 
</component><!--Questions--><component id="ID_question1">
<text><![CDATA[<b>Question 1 </b>- Où le commutateur transfère-t-il la trame ?]]></text> 
</component>

<component id="ID_question2">
<text><![CDATA[<b>Question 2 </b>- Lors du transfert de la trame via le commutateur, quelles affirmations sont vraies ?]]></text> 
</component>

<component id="ID_Q2_choice1">
<text><![CDATA[Le commutateur ajoute l’adresse MAC source dans la table MAC.]]></text> 
</component>

<component id="ID_Q2_choice2">
<text><![CDATA[La trame est une trame de diffusion ; elle est transférée à tous les ports.]]></text> 
</component>

<component id="ID_Q2_choice3">
<text><![CDATA[La trame est une trame de monodiffusion ; elle est envoyée à un seul port désigné.]]></text> 
</component>

<component id="ID_Q2_choice4">
<text><![CDATA[La trame est une trame de monodiffusion ; elle inonde tous les ports.]]></text> 
</component>

<component id="ID_Q2_choice5">
<text><![CDATA[La trame est une trame de monodiffusion, mais elle est abandonnée au niveau du commutateur.]]></text> 
</component><!--Feedback text--><component id="ID_correctHeader">
<text><![CDATA[<b>Correct</b>]]></text> 
</component>
<component id="ID_correct">
<text><![CDATA[Vous avez bien répondu à toutes les questions en fonction des informations sur la trame et la table MAC.]]></text> 
</component>

<component id="ID_feedback1Header">
<text><![CDATA[<b>Incorrect</b>]]></text> 
</component>
<component id="ID_feedback1">
<text><![CDATA[Dans la question 1, le ou les ports sélectionnés sont incorrects.]]></text> 
</component>

<component id="ID_feedback2Header">
<text><![CDATA[<b>Incorrect</b>]]></text> 
</component>
<component id="ID_feedback2">
<text><![CDATA[Votre réponse à la question 2 (méthode de gestion de l'adresse MAC source par le commutateur) est incorrecte.]]></text> 
</component>

<component id="ID_feedback3Header">
<text><![CDATA[<b>Incorrect</b>]]></text> 
</component>
<component id="ID_feedback3">
<text><![CDATA[Votre réponse à la question 2 (méthode de gestion de la trame par le commutateur en fonction de l'adresse de destination) est incorrecte.]]></text> 
</component>


</textcomponents>